直到你接受番我之前

我會對自己有幾好得幾好 唔會再頹落去 我都想比你再見到我既時候 係對我有信心 唔再係以前個玩玩下既小伙子 20歲人 係時候長大

因咩原因分

無架啦
另一個我